SMT Sales入

本身用緊228 8gb+1gb大灣區個plan
用用下發現8gb唔夠洗
份約2021先到期 有無得upgrade?